P牌仔

屌我唔想個死人P跟住我啊

test

估唔到我都有做P牌仔嘅一日

btw支持連仔
殺絕$0.1

p